今年嘅LeBron屈啲定12年嘅LeBron屈啲

今年
12年

Lbj playoff先認真架喎 睇定啲先

今年開季chur到playoff mode

個人覺得佢未算最認真 上年決賽勇士咁樣針對佢都係無解 場均大三元...

今年數據好似好靚 但係有睇就知佢防守同街場一樣

Playoff先會見到攻守兼備嘅lbj

騎訓係度都入playoff

訓起度都入決賽

問吓irving先

洗撚問咩 irving最多咪東決

Kyrie暫時未夠班爭冠

Tatum正嘢呀

隊友廢咪場埸大三元

pish